[i波]L4D2 UG

舊game 新場

lihkg ser

轉左MHW

3pseatmspA3

L4D2 UG 對喪屍+2%命中率